真邊緣人小圈子TG群

搵過下呢度D POST 又入過好多群
但始終都覺得 真係好岩傾人/群既唔係好多
想睇下呢度有冇D生活圈子好細
或者好似我咁愈大愈冇朋友 慢熱 叫春都搵唔到人既巴絲一齊傾下計放下負
希望搵班宅又宅唔哂 唔鐘意動漫既野 但講外向又一定無份 唔係都唔洗上來叫春既人做朋友
年齡層我稔要20以上 唔係我怕有代溝

如果開唔成 都可以做個朋友
直接加我TG

推 等待你加入 就開得成

Hi 等你開group

推

我情況同你形容差唔多，不過我32歲，應該同你都有代溝

入哂來未呀你地 得到各位大地支持 開左啦

推埋今次差唔多唔洗推

重新收人 睇下同各位有無緣份

算數吧啦

推一推😛😛

入 group?

又招人啦喂

推多獲